支持拜登既，都係一班基佬基婆奴物

香港果班左膠，扮黃搵錢
條TB基婆，仲有出櫃既基佬
呢班極左撚，你班撚人，根本就係人間妖物
唔好以為大家都想有民主自由就變同路人
乜撚野叫侵輸左唔撚認數
屌你老母啦，就算有日推翻土共，仲要消滅你班左膠
就今次美國大選已經分清楚哂邊D先係同路人
唔想好成日同黃唔黃黎道德勒索
因為拜登搵哂D人間妖物基佬基婆上場做官就支持佢？
你老味，你班左狗係同共產黨同類，你要民主自由只係你班妖物無權咋

決定做跨性別穆斯林保命了

又攻擊性向

淨係反左膠唔夠，係要建立可以同主流政治人物抗衡既右派

左膠還左膠 基佬還基佬
只係左膠拎左基佬個名義黎要乜要物

罵完，咁改變到D咩？
香港左膠有得投美國總統？

啱啊，香港抗爭陣營應該以右派為主流

一定要改變倒先可以屌？
就係睇清楚班基佬基婆既真面目
人就係自私既，我唔會怪佢地仆街，只係唔會當呢班假撚做同路人
係民主路上，可能有一段小時間有共同敵人
但唔代表呢班妖物係自己人，佢地最終都會成為今日美國既左派一樣
係要清醒，睇撚清呢班人
佢地今日既表態同做緊既野
未來就會點對你！

中共還中共 中國還中國
只係中共拎左中國個名義黎要乜要物

弱智都可以上連登？

黃營都好多TB同基佬

所以一大班垃圾

關同性戀撚事？

當年共匪未成氣候都識得搞統一戰線

香港人就未成氣候時先內鬥

係，老實講，支共係發展初期已經統一內部聲音係值得學習。
反抗陣營內唔需要民主，呢個係事實，因為會俾人利用，好似熱共咁。

其實邊個做到野咪邊個做主流，最緊要兩邊既人目標一致，唔係純粹互鬥

左膠妖人 基婆那型

貼堂